{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 일쏠레 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約されるすべてのお客様にお知らせいたします。 宿泊料金は2人入室基準で算定され、特殊客室であるパーティールームのような場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 もし未成年者の男女同室での宿泊予約のために入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 また、提携店の都合により予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりする場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 予約される方には次のような特典が提供されます。 午前の朝食にはパンを提供し、24時間ラーメンとコーヒーを提供します。 全客室には最高級の布団と純綿パッドが用意されており、デラックスルーム以上の客室には60インチの最新LEDスマートTVが設置されています。 また、デラックスルーム以上の客室には最高級スパ浴槽と女性客のためのヘアアイロンが設置されています。 客室内には超高速インターネット、高品質IPTV、最新VOD、そしてWi-Fiがたっぷり提供されます。 これらすべてのアメニティをご利用いただき、快適で楽しい宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準で算定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準で算定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "パーティールームなどの特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は受け付けていますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は受け付けていますが、入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされた場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "予約がキャンセルされた場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損や盗難にあった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物が破損や盗難にあった場合は刑事処罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "午前の朝食にはパンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "全客室には最高級の布団と純綿パッドが用意されており、デラックスルーム以上の客室には60インチの最新LEDスマートTVが設置されています。また、デラックスルーム以上の客室には最高級スパ浴槽と女性客のためのヘアアイロンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室内には超高速インターネット、高品質IPTV、最新VOD、そしてWi-Fiがたっぷり提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊を楽しむことができますか？",
            "answer": "最高級の布団やパッド、最新LEDスマートTV、スパ浴槽、ヘアアイロン、超高速インターネット、高品質IPTV、最新VOD、Wi-Fiなど、すべてのアメニティをご利用いただき、快適で楽しい宿泊をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 630
    }
}